勾結中國勢力

中國共產黨最憎嘅藝術家
聽日將會同我地一齊遊行

大家見到佢會有咩講？